警以市民設「人肉路障」致2死, 1腦出血及骨折, 警方回應「情有可原」

特權皇軍
最強寄生蟲

呢隻唔係寄生蟲咁簡單 連宿主都殺埋

見識下乜叫土匪治國

以後銀行劫匪挾持人質都係情有可原

恐怖組織政府

將來既回應應該會變成咁：人死 完

遲下殺人都情有可原

*遲下當街殺人都情有可原

黑警我屌你個老母

食撚屎

死左邊2個

邊個重傷?